係公眾場合見過既人 係咪唔會再有機會見到

前兩日搭車
見到個好pure好true既女仔
好想再見番佢
如果再見到佢 一定會主動同佢傾計
但係咪唔會再有機會見到
重遇陌生人既機會到底有幾低

叫雞禁多幾次鐘咪見多幾次囉

算啦，你每日都忘記咁多普通人，何妨忘記埋呢個